高登個apps谷精上腦？？？

咩料

四月一你要上高登畀佢玩都無所謂。
被玩完都唔明，
仲要擺上LIHKG問點解呢下就......

你俾高登玩緊你條何b仔咋！